人民日報—不接受統一，將依法血洗台灣

依法食台狗肉

from wiki
番膏指的是清領時期至日治時期在臺灣開墾的漢人把捕獲的台灣原住民族將其人肉及臟器食餘的人骨所熬製成之藥膏。

此風當時在臺灣難以禁止。胡傳所撰之《臺灣日記與稟啟》一文有記載相關事蹟：「埔里所屬有南番，有北番。南番歸化久，出亦不滋事。北番出，則軍民爭殺之；即官欲招撫，民亦不從，蓋恐既撫之後，不能禁其出入，道路為所熟悉，不能復制也。民殺番，即屠而賣其肉；每肉一兩值錢二十文，買者爭先恐後，頃刻而盡；煎熬其骨為膏，謂之「番膏」，價極貴。官示禁，而民亦不從也。」[1]胡傳於1892年在台任官時，發現埔里地方居然有賣人肉，當地漢人看到原住民便爭相殺之，取人肉來賣，每兩賣二十文，買者爭先恐後，又煎原住民之骨為膏，稱作「番膏」，官府禁止無效。[2]

咁做嘅話，將來走「依法毀滅全地球人類文明」不遠矣！